%% Verze pro jednostranný tisk:
%\documentclass[11pt,a4paper]{report}
%\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,right=25mm,left=30mm,head=12.5mm,foot=12.5mm]{geometry}
%\let\openright=\clearpage

%% Pokud tiskneme oboustranně:
\documentclass[11pt,a4paper,twoside,openright]{report}
\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,right=25mm,left=30mm,head=12.5mm,foot=12.5mm]{geometry}
\let\openright=\cleardoublepage

%% Definice různých užitečných maker (viz popis uvnitř souboru)
\input{makra}

%%% Údaje o práci
% Název práce v jazyce práce (přesně podle zadání)
\def\NazevPrace{Název práce}

% Typ práce
\def\TypPrace{BAKALÁŘSKÁ PRÁCE}
%\def\TypPrace{DIPLOMOVÁ PRÁCE}


% Jméno autora
\def\AutorPrace{Jméno Příjmení}

% Rok odevzdání. měsíc (slovně)
\def\DatumOdevzdani{měsíc RRRR}

% Vedoucí práce: Jméno a příjmení s~tituly
\def\Vedouci{Vedoucí práce}

% Studijní program a obor
\def\StudijniProgram{studijní program}
\def\StudijniObor{studijní obor}

% Nepovinné poděkování (vedoucímu práce, konzultantovi, tomu, kdo
% zapůjčil software, literaturu apod.)
\def\Podekovani{%
Poděkování.
}

% Abstrakt (doporučený rozsah cca 150-250 slov; nejedná se o zadání práce)
\def\Abstrakt{%
Abstrakt.
}
\def\AbstraktEN{%
Abstract.
}

% 3 až 5 klíčových slov (doporučeno)
\def\KlicovaSlova{klíčové slovo, další pojem, jiný důležitý termín, a ještě jeden}
\def\KlicovaSlovaEN{keyword, important term, another topic, and another one}

%% Titulní strana a různé povinné informační strany
\begin{document}
\include{zacatek}

%%% Strana s automaticky generovaným obsahem bakalářské práce
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents

%%% Obrázky v bakalářské práci
\openright
\listoffigures

%%% Tabulky v bakalářské práci (opět nemusí být nutné uvádět)
\clearpage
\listoftables

%%% Použité zkratky v bakalářské práci (opět nemusí být nutné uvádět)
\include{zkratky}

\pagestyle{fancy}
%%% Jednotlivé kapitoly práce jsou pro přehlednost uloženy v samostatných souborech
\include{uvod}
\include{kap01}
\include{kap02}
\include{kap03}
\include{kap04}
% \include{...}
% \include{...}
\include{zaver}

%%% Seznam použité literatury
\include{literatura}

%%% Přílohy k bakalářské práci, existují-li. Každá příloha musí být alespoň jednou
%%% odkazována z vlastního textu práce. Přílohy se číslují.
\part*{Přílohy}
\appendix
\include{app01}
\include{app02}
% \include{...}
% \include{...}

\end{document}
